致社會賢達：想幫手就合力捉滕錦光出嚟，接管返理大

入面只有學生，冇暴徒
理大SU話裡面有六、七成理大學生被困，
作為校長，接手返理大係明正言順嘅
咪撚再做Popo隻狗入嚟呃學生